有冇人試過錄自己訓教

留名睇恐怖野

千

屌好撚驚

有冇癡線佬真係做過

有著名連登仔錄過

係將自己完整訓覺嘅情況錄落嚟先計

查查

之前哮喘試過，睇吓自己夜晚有冇喘鳴聲